(已證實請推新post) @angelhelp 可信！！

杏林覺醒

【⚠️02072019 0000 更新⚠️】

請廣傳

剛剛和 @Angelhelp 聯絡，
他們在前些日子已經有幫助抗爭者處理傷患，
所以如果各位同路人有受傷需要協助，
除了杏林覺醒之外，
也可找Tg@Angelhelp。

P.S. 至於心理醫生的問題，應該是翻譯出錯。

#希望所有人能平安回家
#天佑香港
#永遠站在雞蛋的一邊
#對抗高牆

Push

推

Push this thanks!!!

請推呢個

push

Pushhhhhhhh

無link點信你

補圖
Source: 杏林覺醒Facebook

感謝

#16

推呀！！

ok gogogo

推！

收到
開post一樓貼埋link方便驗證真偽

Pish

Sorry 太心急下次會寫清楚！

再推

Pushhhh

pish

Ok pish

Upup

1

Pushhhhhh

Push!!!

推！！！！

推返比人睇到

推！！！

upppp

Thanks!!!!!

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

Pushh

oush

咁又要推翻過舊po

推！！